{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/buddiggeupulbilra-ruonto-jeju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부띠크풀빌라 나미브"
    },
    "text": "ブティックフルヴィラナミブは済州に位置しており、様々な便益施設が利用できる宿です。 屋外プール、無料駐車場、庭園などが提供され、休息と楽しさを満喫できます。 宿泊施設は様々な観光地との距離を案内していますが、オソルロクティーミュージアムからは12km、済州中文リゾートからは27km、博物館は生きています 済州中文店からも27km、新羅ホテルカジノから28km離れています。 ブティックフルヴィラナミブはアメニティで、温水浴槽、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどを備えており便利にご利用いただけます。 客室にはエアコン、クローゼット、薄型TV、専用バスルーム、ベッドリネン、タオル、海の眺めを備えたテラスなどの設備をご提供しており、ケトルなどが用意された客室と一部の客室にはキッチン設備も備えております。 すべての客室はリラックスできる空間を用意しています。 宿の周辺には中文ゴルフクラブや新羅免税店などの名所も近くにあります。 最寄りの空港は済州国際空港で、約32km離れています。 チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 ブティックフルヴィラナミブではスパ浴槽やジャグジー、ゴルフ場のような便益施設も利用でき、様々な宿泊オプションであるダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームなどを提供して快適で楽しい宿泊のための特典を提供しています。 楽しい旅行のためにブティックフルヴィラナミブをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブで利用できる便益施設はありますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブでは屋外プール、無料駐車場、庭園などの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブの近くにはオソルロクティーミュージアム、済州中文リゾート、博物館は生きています 済州中文店、新羅ホテルカジノなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブの客室にはエアコン、クローゼット、薄型TV、専用バスルーム、ベッドリネン、タオル、海の眺めを備えたテラスなどの設備があります。また、一部の客室にはキッチン設備も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブの最寄りの空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブのチェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブの周辺には中文ゴルフクラブや新羅免税店などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブではどのような宿泊オプションが提供されていますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブではダブルルーム、ツインルーム、ファミリールームなどの宿泊オプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブで利用できるスパ浴槽やジャグジー、ゴルフ場などの便益施設はありますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブではスパ浴槽やジャグジー、ゴルフ場のような便益施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブティックフルヴィラナミブのアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "ブティックフルヴィラナミブのアメニティには温水浴槽、24時間フロントデスク、無料Wi-Fiなどが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 639
    }
}